\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[dutch]{babel}         % Dutch syntax
\usepackage{url}
\usepackage{floatrow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{tabularx}
%\usepackage{adjustbox}
\usepackage{lmodern,babel,adjustbox,booktabs,multirow}
\newfloatcommand{capbtabbox}{table}[][\FBwidth]
\usepackage{subfig}
\usepackage{geometry}    % Use more space on the A4 paper compared to standard width and height.
%\usepackage{xcolor}
\usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
\usepackage{comment}
\usepackage{pdfpages}

\title{Plan van Aanpak}
\author{Project: Renovatie Moederbord CaliberTool}
\date{\today}

\geometry{
 a4paper,
 left=30mm,
 right=30mm,
 top=33mm,
 bottom=20mm,
}

\begin{document}

\maketitle
\begin{figure}[htbp]
    \begin{center}
    \includegraphics[width=\textwidth,height=\textheight,keepaspectratio]{Afbeelding/omslag_pva.jpg}  
    \end{center}
\end{figure}

\begin{flushleft}
\vfill
\textbf{Opgesteld door}: Natthapong Thianchai\\
\textbf{Docentbegeleider}: Jasper Konings\\
\textbf{Begeleider}: Yabes Puji Santoso\\
\textbf{Datum van uitgifte}: \today\\

\end{flushleft}

\newpage

\tableofcontents

\newpage

Versiebeheer
\begin{table}[htbp]
    \begin{tabular}{|l|l|}
    \hline
    Op         & Activiteit                                                                       \\ \hline
    15-10-2021 & pva opstellen                                                                    \\ \hline
    15-10-2021 & achtergrond, projectactiviteiten-en projectgrenzen omschrijven                   \\ \hline
    15-10-2021 & tussenresultaat, kwaliteit-en projectorganisatie omschrijven                     \\ \hline
    19-10-2021 & kosten en baten, risico's-en projectresultaten omschrijven                       \\ \hline
    19-10-2021 & grammatica en spellingscontrole                                                  \\ \hline
    20-10-2021 & inleveren versie 1 bij stagebedrijf                                              \\ \hline
    20-10-2021 & feedback van bedrijfsbegeleider: versiebeheer in tabel formaat zetten corrigeren \\ \hline
    20-10-2021 & \~: schoolvakanties toevoegen in de planning                                     \\ \hline
    20-10-2021 & \~: risico-analyse tamplate van school gebruiken voor meer duidelijkheid         \\ \hline
    20-10-2021 & \~: Meer risico's toevoegen in analyse                                           \\ \hline
    20-10-2021 & \~: Componentenverantwoording opstellen                                          \\ \hline
    20-10-2021 & Inleveren versie 2 bij bedrijfsbegeleider                                        \\ \hline
    25-10-2021 & Inleveren versie 2 bij docentbegeleider                                          \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}

\newpage
\input{Onderdelen/achtergrond.tex}
\input{Onderdelen/projectresultaat.tex}
\input{Onderdelen/projectactiviteiten.tex}
\input{Onderdelen/projectgrenzen.tex}
\input{Onderdelen/tussenresultaten.tex}
\input{Onderdelen/kwaliteit.tex}
\input{Onderdelen/projectorganisatie.tex}
\input{Onderdelen/planning.tex}
\input{Onderdelen/kosten.tex}
\input{Onderdelen/risico.tex}
\input{Bijlage/main.tex}
\end{document}